化妝師點入行

想接啲散job做下,但唔知係邊度搵

利申:有itec証書